我終於connect 連登做到連登仔

我一直做CD Rom嘅我，終於connect 到連登做到連登仔，希望大家多多指教

首先衷心多謝各位巴絲們一直嘅努力
我係一個不節不扣嘅00後，見到我哋呢班後生仔咁努力為香港發聲我真係覺得好感動，我都估唔到我會生於呢個年代。生於呢個年代就有責任去捍衛我哋嘅家園。希望有一日可以同巴打絲打可以喺煲底相擁，我真係好期待呢一日

光復香港，時代革命

Btw 啱啱考牌肥左，希望大家可以幫我集氣下次再pass

Ok
Read